沈月(邱淑貞)

好似呀媽,好靚

都係佢老母正d
利申屌埋你嗰份

呢張相可以收幾多兵

夠18歲會唔會好似佢阿媽咁推佢出黎拍三級

唔會啦,咁有錢

好撚正，收唔少兵

之前唔係傳佢老豆生意唔掂咩

不過就算拍，都係推左豆豆復出拍d濕9戲先，好似之前曾生套新年戲咁

搵大導演王晶搞搞佢

痴心情長劍

好靚呀

佢阿媽正啲

淫閪先著呢種襪

前世要積幾多福先可以食曬豆豆兩母女

有無黃浩果個對比下

隻手好似裝左兩支大炮咁

你個名

好彩遺傳唔到老豆個樣

邱淑貞好正